====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans le cahier des charges qui concerne chacun des îlots d ' un projet global ,  l ' Atelier Ruelle produit des documents graphiques pour exprimer , entre autres , la volumétrie d ' un espace public et le confort du piéton .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

